以前電視劇D電視劇主題曲真係好屈機

由其合唱歌感染力好強 廣東話博大精深

藍藍天空高掛我的夢